大家睇睇幾年前劉馬車係中國坐完監放出黎係點講

已經係4年前
仲要今次係中國眼中係衰政治唔係偷渡
真係好難想像10個手足點捱落去